### Recibiran un repositorio en donde podrán observar como conectarse y consumidor un servicio
### Deberán leer la documentación en https://bluelytics.com.ar/#!/api y realizar las siguientes actividades propuestas:

    ## Generar un formulario en base a las monedas que maneja el servicio, para que el usuario indique de que moneda parte y hacia cual desea realizar la conversión, para luego conseguir la cotización y mostrar la conversión realizada
    ## Generar una mejora en la misma en donde en el front se pueda ver la cotización de las monedas trabajadas de los ultimos 3 días que presente el servicio.

    